(自稱)16歲藍屍

如果係真，除非係讀左校或者係曱甴仔，否則真係想像唔到，佢個腦到底係咩異類構造，16歲中學生喺呢大半年既氛圍之下，點解仲可以攪到咁。同埋佢喺學校，係咪已比全校當異形。

大把後生藍紅

曲定真心on膠

大把大陸仔

曲？

支那種

14個年昏迷左？

睇佢fb，唔似曲喎，如果係曲都曲到好失敗

呢個真，大學都唔少

蝗蟲仔？

最近同人傾開原來真係唔少中學生係藍
支那人 曱甴仔 本身有同呢d做朋友就好易俾佢地影響

貼返90年代RHKP啲片佢塞住把口喇

支共洗腦術開始見效，班蝗童開始大

依單叫咩??

警察都係正義化身

就咁通晒，佢應該係黃

大學除咗大陸學生，我真係一個藍/紅都搵唔到

[藍屍]毒果黃媒假新聞......我唔識我唔知我唔識我唔知我唔識我唔知我唔識我唔知[/藍屍]

警察係正義嘅化身
啲蝗蟲仔個腦真係洗撚壞晒

最多只係港豬

真係有識師弟係藍然後屋企黃（上過佢屋企幫佢慶生所以知，N年前）
重要走黎訴苦話同屋企人相處唔到
係fb ig轉content farm同大陸網媒（到最後頂唔順unfollow左）
又要同我地拗警察係好人我地誤會曬
係咩正義既人先會做警察為國家（最尾雞幾隻字聽到都心寒）
我以為佢大陸落黎又唔係
學校又唔係左校
屋企又係黃底
完全唔明佢點解係藍
聽聞想U grad後當差
最搞笑係上年DSE肥左英文入唔到U

佢係咪昏迷咗幾個月
定係唔睇新聞 佢講既屈打成招、搶劫
依家咪上演緊

哦

恭喜呀！咁愛國，學乜撚外國勢力薯仔文呀？去大陸讀大學做公安啦

雙非

十六年
縮翻入佢老母個閪

直
睇佢寫出來
佢真心直